張柏芝其實當年紅唔紅?

除左同冠A好似對佢冇咩印象

忘不了

首歌把聲好唔似佢

如果柏芝唔係個單野
應該上左神枱

邊單

Hi

聽聞佢好大牌

印像中好似都ok粉

你個名......
唔好屈我

明顯就黑啦邊忽紅

好紅呀，扮女警最神似

兼職DJ的女警

把聲難聽到
佢係第一個用聽覺影響我視覺嘅女性

唱歌live完全唔得
當年拍忘不了 都睇好佢

btw d奶假既

演技越嚟越好,但結婚後就玩完

D相勁放

塊面好紅

星願，喜劇之王，大隻佬， 鍾無豔係咁多，無啦
其他戲麻麻地，唱歌更加唔知唱乜鳩

當年真係好紅

好似話佢要養成家

仲有兩個垃圾細佬

不過原來佢係假波

個閪又多毛

對佢好失望